![1*LLHlj24sn3mPSgq9WtX-Vg](https://user-images.githubusercontent.com/106055633/180082293-1dbefc28-f4bc-4480-8ff0-a13f2c940c56.png)



### Написать тест на проверку названия Issue в репозитории через Web-интерфейс.


Этот тест представить в трех вариантах:


1. Чистый Selene (без шагов)

2. Лямбда шаги через with allure.step

3. Шаги с декоратором @allure.step

4. Разметку тестов всеми аннотациями
